正常人搭過高鐵都會支持南京大屠殺

正常人係未搭已經支持
正常狗先係搭過先支持

結論：樓豬係狗

樓主 on9

你又知南京事件係真嘅,當時喺現場啊

客觀啲咁叫應該係叫南京事件。
樓豬太主觀，不夠持平。